黃世澤：本土派陣營應與泛民主派重新團結，亦唔好再share毓民啲垃圾言論。

李倩怡 流亡台灣兩年，她透過台灣深綠左翼嘅台灣基進，發放聲帶同文字，要求聯繫林榮基，同埋就逃犯條例，向香港人講幾句話。 李倩怡 肯定係義士，她嘅聲帶同文字，有力掃清依家四處搞事嘅焦土派，重新團結民主派同本土陣營，大家係要向 李倩怡 致以最崇高嘅敬意。

李倩怡 聲帶掃清焦土派

一直以嚟，焦土派都係攞 李倩怡 同林榮基抽水，焦土派簡直係中共最大嘅助攻力量，佢哋嘅作惡多端唔比湯家驊嚟得少，而 李倩怡 嘅文字同聲帶，為清理呢班人間垃圾做咗好多嘢

選擇在呢個時候發聲，就係想提醒香港朋友，隨著林榮基的流亡，可預期未來香港，會陸陸續續有更加多的人被迫流亡，例如因參與雨傘革命而成為入境澳門黑名單的、做記者曾報導中國醜聞的、教書時跟學生講過民主重要性的。我們應該學習早年台灣威權統治時期，流亡海外的台灣人在世界各地串連、互相幫忙，為的就是等待暴政的終結，並重返家園的一日。
李倩怡 嘅流亡，毫無疑問令她成熟得十分之快，至少佢嘅政治高度比好多人都要高，當然無人想咁樣去受苦。而佢講嘅呢段有幾樣嘢：

1 本土派同泛民係企喺同一陣線
2 唔同陣營嘅人要相互照顧
3 流亡可能係有必要，唔理邊個陣營，唔好恥笑走咗出去嘅人(呢個係回應鄭立呢類仆街)

當初焦土派抽得好開心，林榮基找咗數後，班友已經唔敢再抽落去，依家 李倩怡 咁講嘢，你班友想點呢？當黃毓民可以無恥到，喺逃犯條例爭議不斷企喺政府果邊助攻果陣，本土陣營係必須同焦土派劃清界線，亦唔好再share佢哋啲垃圾內容。 李倩怡 想搵林榮基，就係佢有為大局去諗嘅高度，同埋呢段期間嘅艱苦經歷，令 李倩怡 睇到好多人嘅真面目。

當然，台灣政府應該向 李倩怡 提供正式庇護，如果 李倩怡 想留喺台灣，但我睇，如果明年台灣政局有變，好似韓國瑜、郭台銘呢啲台奸上台， 李倩怡 同林榮基嘅處境都會十分之危險，所以如果仲有人要考慮流亡，暫時唔好考慮台灣，呢個係我十分之慎重嘅呼籲。而林榮基同 李倩怡 ，我認為應該由西方國家提供最後庇護，林榮基有BNO，所以可能技術上比較簡單，由德國同英國出面，雖然林榮基想喺台北重開銅鑼灣書店，但以依家台北市長柯文哲對親共分子嘅嚴重不作為，我認為呢件事過於牙煙，銅鑼灣書店喺荷蘭、德國或者英國重開比較有意思。加拿大雖然有好多香港人，但除非加拿大政黨輪替，否則我好有保留，啲中國人實在太仆街。

至於 李倩怡 ，歐盟國家正式收容她係最好。而英國係唔係要考慮BDTC-HK或BNO或BN(HK)A 1990第三代嘅英籍問題，我認為係有必要，正如 李倩怡 講，只會越嚟越多人需要流亡，呢個政府完全不公不義。

不嬲都只係本土自己冇撚用
以死相搏和平集會鍵國
但係又要屌柒泛民
泛民都冇出聲